好撚驚 有冇前線手足入一入

今日見到警犬po話採集指紋乜乜柒㭍
個心真係好怕
我發夢見到自己有去參觀
雖然只係行左入議會然後返岀去
但唔記得帶手套
而且有掂到啲玻璃
我真係怕
同時都好內疚自己點解咁廢
少少野就驚
我真係好冇用

Push

借位請各位戰友不要輕敵 提防白色恐怖 分清敵我 求下你地記住 驕兵必敗

正式宣傳 全連登進入緊急狀態

加密

如果警察證明到我去過立法會，係咪就會坐監？

為自己做好準備先

我叫Johnny Fok, 是位大律師，曾參與佔中時的義務法律支援。好多人向我查詢和擔心71後法律問題，所以一次過呼籲：如不幸被捕，記得以下事項：

1) 你有權要求見律師/大律師。

2)你有權拒絕為警方解鎖你的電話或電腦。

3)警方無權搜查你屋企，除非已向法庭申請手令，如已有手令，你可以堅持等律師來才讓他們入屋。

4)無論如何，堅持要先見律師拿取法律意見先。盡量打法律支援電話，再打比泛民區議員，他們/她們會認識律師，可以幫手。

5) 無論如何，你有權保持緘默 (right to remain silent) , 即是拒絕簽署任何口供，任何文件。記著，任何文件都不要簽。如果是錄影會面，拍video，你在會面中一樣有權拒絕回答所有問題，例如答：“我無野講!“

6) 好好 “管理“ 你手機和電腦的敏感資料。(這個自己理解一下)

7) 解釋上述, 重申，你有權拒絕解鎖電腦和電話，你可以指出當中有和律師/大律師的溝通和法律意見， (和律師的溝通是受到法律特權保障的 legal privilege , 如是這，警方絕對不能查看！)

8) 一些 "已經無用的物品" 佔用屋企位置，是時候打掃一下。

緊記！ 請傳給你的朋友！可copy and paste whatsapp telegram 傳出去!

Johnny Fok

推